{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 세화 호스텔"
    },
    "text": "鍾路3街駅の6番出口を出ると、徒歩5分以内に位置するホステルです。 近くには益善洞カフェ通りがあり、徒歩3分で行けます。 また、ホステルは餅博物館の裏側に位置しており、周辺の景色も美しいです。 朝食も提供され、ルーフトップからは素晴らしい夜景が楽しめます。 洗濯·乾燥無料サービスも可能で、長期宿泊客のためのサービスも提供しています。 このホステルは2016グッドステイでBEST 10に選ばれ、楽天トラベルアワードでも7年連続で受賞した名声を持っています。 このホステルはゲストハウスとして運営されており、共同で使用する空間であるため、利用規則を遵守する必要があります。 人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 たとえば、午後11時以前に入室することをお勧めし、ペットの持ち込みは禁止されています。 また、客室内では喫煙は禁止されており、未成年者の宿泊および男女同室での宿泊も禁止します。 それから、業者のお知らせもあります。 靴は下駄箱に保管し、貴重品はホテルが提供する保管サービスを利用することをお勧めします。 備品紛失および破損に対する補償規定もあり、外国人対象の移動手段予約サービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホステルの場所はどこですか？",
            "answer": "鍾路3街駅の6番出口から徒歩5分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホステルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホステルの近くには益善洞カフェ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような景色がホステル周辺にありますか？",
            "answer": "ホステルは餅博物館の裏側に位置しており、周辺の景色も美しいです。"
        },
        {
            "question": "洗濯と乾燥は無料ですか？",
            "answer": "はい、洗濯と乾燥は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホステルはどのような賞を受賞していますか？",
            "answer": "このホステルは2016グッドステイでBEST 10に選ばれ、楽天トラベルアワードでも7年連続で受賞しています。"
        },
        {
            "question": "利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、このホステルはゲストハウスとして運営されており、共同で使用する空間のため、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室の宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "靴や貴重品の保管はどうすればいいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管し、貴重品はホテルが提供する保管サービスを利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "備品紛失や破損に対してどのような補償規定がありますか？",
            "answer": "備品紛失や破損に対しては、補償規定があります。"
        },
        {
            "question": "外国人向けの移動手段予約サービスはありますか？",
            "answer": "はい、外国人向けの移動手段予約サービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 467
    }
}